有冇巴打玩緊Dead Frontier 2？

不如喺度開個約戰區

1

2

3

4

5

6

7

8

9

10

輕鬆10連

已玩厭

有

我得2lv
完全唔知點玩

5lv 了

點升lv 㗎？
一開始做到咩任

Dallbow police station 入面有個人 個任叫你去 Dallbow 市入面嘅Sarah's dinner 揾XXX(唔記得叫咩名)
同埋間餐廳入面有隻王，打咗佢好似有好多經

我搵唔到有呢個任

可能更新咗 冇咗掛

子彈好缺

悶到嘔

超貴
用近戰算

玩decay of state 仲好